[世界大事] Nancy bb畀人影到西口西面睥住blackpink!!!

雖然bp都正, 但nancy個屎忽係佢地四個加埋
唯有撐nancy啦

都on99的 佢係西人緊係西口西面啦

搏吳島...

JooE都比人鬧係咩料

係咪公司專登叫佢地咁做架
次次cb都炒新聞
上次回購搶一位
今次唔想使錢回購咪用下其他招數

垃圾團都敢西我大blackpink面

我成日對住Nancy忽冷忽熱搞到佢脾氣唔好先西面人

西人面

blackpink 咪又係西面人

都啱
一半人鬧一半人辯護, 最後無損傷又上新聞

又有搞作